好想買smart watch 有無介紹

好想買隻smart watch
本身用緊iphone
但係我想買圓形錶面手錶
最近見到ACTIVE 2LTE 同garmin嘅錶都幾好睇

想問有無用家可以分享下智能手錶嘅評語～

我同巴打一樣 一路無買smart watch係因為apple watch方形

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

真係我唔太岩戴
所以想買其他牌子

求助

如果會用手錶睇地圖就唔好買samsung，除此之外電量都好夠用

知唔個google幾時出

想靚仔好睇就Galaxy watch
想方便，用3rd party apps，又唔駛monitor sleep 就apple watch

iPhone就算啦
乖乖地用apple watch啦
轉左Android想用都無得用
方型無咩問題嘅
慢慢慣左
會發現顯示嘅內容會比圓形多

Galaxy fit